如果覺得唔舒服，記得唔好坐地鐵！！

大家聽日如果覺得唔舒服，記住唔好返工
係地鐵上面唔舒服按緊急制，成班車就有排delay，影響其他人返工